有冇人已經雲淡風輕，無慾無求，有飯食有瓦遮頭，唔死得就算

一日三餐食屋企
唔睇concert
唔買碟
出商場睇免費show
電話用最平plan
wifi用政府巴士
少出街
所以唔點買衫
唔追潮流
n年冇出埠
passport過期九世
冇女
唔諗住溝
叫過幾次雞
攬過女
俾女攬過
記住種感覺
足夠過世
同老豆老母住
有世襲就世襲
冇就返大陸鄉下
冇醫保
有病平平地就睇
冇錢就由佢
咩標靶藥
食唔起就算
唔乞唔求人
匆匆一生
三十年
五十年
七十年
終有一死
唔會自己郁手
暫時唔會住
過一日得一日
俾多我一日
半日
就過多
一日
半日
讓一切隨風

點
解
C
h
i
n
g
日
日
都
咁
得
閒
？

去越南玩一轉啦